劉仲敬：香港只有兩個下場，軍閥割據或者新疆化

基本上關於國安法既分析，你睇劉仲敬（阿姨）已經夠，簡單來講重點有幾個：（可以由21分鐘開始睇）

國安法通過之後，香港會迅速失去金融中心地位
因爲成個香港既經濟產業鏈都係依靠金融
所以原本中產階級既生活水平會迅速下降到類似德國係大蕭條之後個種情況
中產階級上層會離開香港去海外繼續類似周庭個類以觸發西方國家中產同情為目標既抗爭手法
而中產階級下層同社會下層就會不得不重返以前香港以黑社會同走私團體爲生既傳統南粵社會。

所以香港既結局得兩個
最好既情況就係類似屠龍小隊呢d願意使用武力而且唔介意西方主流媒體看法既武裝團體
迅速建立左軍閥割據既現實，將香港黎巴嫩化，將鬥爭輸出去淪陷區裏面；

最壞既結局就係香港人仍然抗拒使用武力，
結果比習近平時間係香港建立垂直管理系統（即係類似國安委員會呢類組織），
最後將香港人好似維吾爾人一樣將香港人遷移到内地消滅。
係呢個情況，海外香港人只能夠依靠流亡政府係支那被核平或者崩潰之後先可以重返香港。

條video亦都有講到香港民族既前世今生，
基本上作爲香港民族骨幹既香港中產階級係冷戰經濟學下面得益既原粵人底層，
所以呢班人放棄左黑幫活動同走私需要既武力，變成和理非既一群，
而香港社會既上層係二戰時候統一戰綫既白華，無放棄武力既底層，
仍然依靠黑幫活動既就被統戰成愛國既黑幫（鄉黑），所以香港民族係無武力既一群人，
而類似屠龍小隊呢批願意使用武力既下層只係剛剛形成，
香港既命運就基本取決係呢批願意使用武力既人手上。

應該好快會起思想改造教育中心

現實可能更加恐怖，劉仲敬係話習近平會用陳毅個種大搜捕既方法將香港二百萬人遷移去到支那内地消滅

"而類似屠龍小隊呢批願意使用武力既下層只係剛剛形成，
香港既命運就基本取決係呢批願意使用武力既人手上。"
講到真係有咩武力咁，明明只係細路同冷兵器

如果連呢批僅有既武力團體都無，香港就真係玩完

AR-15 喎

有熱武個下就俾人收左皮，你可以睇返新聞

似西藏化多D

佢真係認識香港？ 啲論述完全二元對立論
身分高貴 vs 身份微賤
高階人士>>>高租金房子 vs 低階人士>>>低租金房子

只有新疆化結果，冇武力團體既結果
你太睇得起香港人啦，個個都係諗住走，剩低既等死

睇晒冇講香港既命運就基本取決係呢批願意使用武力既人手上?

咁都老實講 就算有熱兵器
軍事訓練同情報組織上已經冇可能打到
更重要係香港地方細 周圍都係cam
除非有日有大規模武器啦 如果唔係成功率接近零咁濟

槍都無
軍閥割據

人係一生作出既選擇都係被社會環境決定，有得移民個批會唔會冒坐監既風險留底勇武？

唔靠呢d人，唔靠外國
唔通靠剩係行行企企屌狗既人咩 ？

咁一定新疆化
本身人口已經溝淡咗加上對上新疆西藏都係呢招
賭歐豬冷血就夠

黎巴嫩化要本身整個國家都好撚窮先得

開始明點解猶太人明知自己運上火車屠殺都係無人敢反抗

其實黎巴嫩曾經係好有錢同西化

軍閥割據
我霸沙田你霸黃大仙咁呀？

咁係你無用啫

其實係 個無力感你做到咩?
就依家問你
你有熱武點散比其他人?
點同其他人做訓練? 情報收集上點同國家機器鬥?
如果係真係想武裝革命唔係應該好好諗清楚上面呢堆野咩
依家又唔係唔支持
只係可能性有幾低大家心目中知姐

係啊 我認無用架
咁不如你比個方法黎令全港人變得有用?
定係你同我地都一樣係廢柴?

個個有波蘭嗰種骨氣咩

有組織能力同走私渠道既黑社會都已經被統戰，難怪習近平又真係唔驚你日日上街游行

無錯 所以大局d講一係睇國際會唔會搞鳩支共
一係等有之年支爆
遊行就一定唔會有用架啦 只係搏外媒曝光率咋
唔係以為遊行咁多次真係為兇鳩習敗敗啊

政治權力其實講到尾就係槍同錢，支共回歸之前已經搞掂左呢兩樣，習近平本身已經打算鎖國，制裁反而對習近平係國内更加有利，香港人既下場似乎真係會好悲慘

屌, 都唔知點答你好

人終需一死
而家14億人都係等死架啦

火魔磚頭 vs 準軍事化組織

請問點樣得出軍閥割據既結論

咁不如講下你點諗
定係你又係d on9 ff撚
一槍可以有革命d on9仔

如果你諗唔到方法
你應該講：「我諗唔到方法」
而唔係講：「沒有方法架啦」

人蠢無藥醫

不過講到尾，就算真係打第三次世界大戰，盟軍開會畫地圖既時候
最後都係要視乎當地有無勢力可以組織到政府同軍隊，講到尾都係錢同槍

如果香港無軍隊，美國照樣可以將香港畫比其中一個中國既軍閥，反正對美國來講，確保台灣獨立已經夠

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

呢篇文既target audience其實係組織到准軍事團體同埋有渠道拿到軍火既香港人

agger 所以香港命運到依家呢個階段唔會係係香港人手中
而係比各國勢力同利益左右

你叫劉仲敬靜啦
唔駛佢講架啦

香港咁細點軍閥割據

咁不如實際d睇啦
上面都講左情報收集同組織上已經有好大差距
香港又細到仆街匿唔到
咁實際上有咩方法可以解決到呢個位先
如果冇嘅仲說服自己有可能未免太過理想

如果可以見到藍絲全家送入集中營
我唔介意新疆化

最怕呢班人仍然押重注落所謂國際綫或者衆籌上面

但唔代表香港可以完全freeride，就算係第二個scenario行流亡政府，去到尾都係要海外建軍

Show blocked user

之前我都有講過，冇自己力量，香港只會永世俾其他國家奴役

已經起緊

都無槍

寫小說咁
可以出書

港版火神山就係

簡單講

有時真係希望有日瞓醒自己可以有超能力

香港獨立

駁都到就過主啦

駁唔到就過主啦

佢個史觀本身已經偏
而整體上史家預言能力一向偏低

無咩討論價值

又要靠手足做勇武同藍屍、黑警、國安、老解死過
咁不如算啦

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

推尼個

我上年已經講左POPO係香港唯一武裝部隊
就算策反唔到都唔好搞到咁對立
叫班野屌少兩句反而話鳩我五毛阿SIR

點解啲評論可以懶到咁？另一個可能係中共倒台，又或者打場仗將香港割讓俾美國？

蠢撚得過你一個反駁都冇?
見到都好笑

on9 到痴線

唔好搞到咁對立
popo一定係企港共個邊

83年中共最終以武力收香港巳知香港巳完

要保住香港唯有大陸有民主多黨政制
香港民主化中國派先會咁行 比大家話on 9

今年71 我過得最開心 中共終於失去香港白手套 一天都光晒
與其溫水煮蛙 比中共開掛自大狂令人噁心
不如引刀一快
加速師 正

依家focus喺流亡政府同海外建軍好過
本土可以做嘅事似乎已經唔多 武裝抗爭更加唔使講

香港咁細點割據

當你講到呢幾點
咁你就要諗到下一步要做咩

唔好咁對立?
駛唔駛跪拜佢哋多謝佢哋放TG呀?

軍咩閥呀⋯⋯ 講咩春
唔同誠哥真係有支軍隊係背後咩

黑幫畫地盤咁？

我意思係你一係唔好出聲直接劏
唔敢打就叫番口號唔好鳩屌

佢熟支那都夠
佢早係上年已經講緊香港新彊化

咁撚細嘅地方都軍閥割據到？

唔認同佢嘅預言

過於危言聳聽

諗到同做到係兩回事
我都想買到軍火
但入口 資金 倉存搞唔掂
仲要情報要保密到

更更更重要係組織軍事訓練睇怕真係無咩可能做到大規模
即係所謂全民勇武
與其咁不如去海外搞一大輪野後再返香港攻打
但如果離開到到海外 又有幾多人願意返呢到?

S

屌你老尾啲阿貓阿狗拍啲殘體字片都share上嚟...
同啲藍絲睇啲殘體打j解密片有哂分別...

香港個金融等緊單大野就完全玩完
唔好唔記得當年上海點樣玩爆左証卷交易所

沙田you

明顯啦

天才
邊個同你講個基地要SET係香港本土架

我要愉景灣
多鬼妹

海外建軍就係返黎香港武裝抗爭

咁成件事仲on9
當個個走到去海外你搵到邊個會同你搏命拎返個地?
唔知邊個先係天才呢

阿豬阿狗嘅嘢都貼上黎浪費網絡資源

與其咁不如去海外搞一大輪野後再返香港攻打

你咪講左答案出黎
放心啦, 宜家出面收香港人都唔係剩收
係有野想你做

i mean 本地搞武裝抗爭係唔work
btw 其實本地係咪真係完全冇嘢可以做 我又唔sure

你覺得外國會收左香港人, 由你班港人係到咩都唔使做?
收得你做難民, 就係有野想你做

理想與現實
假設香港人海外建到國 有民主有自由
假設支那軍力不變
邊個會返黎搏命打?

I mean 報仇我諗好多人都想
只係當建到國時會唔會仲用軍事方式去做?
加上上面咁多野都係assume左國際情況容許你去攻打支那

好奇怪
點解連登仔見到一街軍咀時
無諗過其他野呢

新彊化都話有D 機會但前提都要香港唔再係國際金融中心
軍閥根本係現今科技水平下未成立已經比人瓦解

香港經濟下唔下滑真係睇其他國家肯放棄幾多自身利益
但中美之爭就已經係基本盤 美國放多中國幾年就會比人追過最大經濟體呢個位 可預期會出盡方法拖慢中國
香港夾係中間日子都唔會好過

講到就係全港人用武抵抗
暗殺群毆咩都要做
唔好等人救佢地唔會打仗
一係死一係豬自己選

香港人就係要呢個時間做足準備
唔係到時有位比你上都上唔到
又落入他人手又唔知要淪陷幾多年

第二個scenario咪講左

本地做所有野成本越黎越高
單由禁口號呢d on9 野都做出黎就知佢地係想大家完全收聲 粉飾太平

外國唔會比香港人舒舒服服做難民

至於國際點搞支那係未有共識
佢地仲未有個諗法想支那走向咩方向
呢個時間需要香港人去比答案

之前Pompeo 無啦啦講睇香港人會有咩行動 之類奇怪問題
其實等緊香港人比個咩答案出黎

香港今日搞成咁 都係 偽港港 同班 黃屍精神病搞成

到今日仲有人吹奏蝗瓦全，無撚得救

習總一心走回頭路
當年上海仲勁過日本東京
一樣收皮

香港可以變伊朗 巴列維王朝倒台 被極端宗教統治 自由全失

佢唔熟香港，但佢好熟共產黨

咁我哋可以點講

AK 都無支，得把爛遮，武咩器丫

海外建軍唯一出路
香港呢個位置好難係本地起事，黑社會招安哂亦代表買唔到軍火

個人反而覺得香港人個角色係對支那立場上冇咁重持份
要表態已經表態左成年
唔係話香港人做ge野完全冇用
或者可以freeride
只係我覺得國策定左唔同香港人話支持支那就會轉咩
與其話香港人意願 不如話香港人點位國際入
就好似迫到美國用香港牌咁 (當然仲有好多外圍因素影響)

至於難民方面...
香港個情況又特別d 唔係真係難民
而係高學歷人材多 後生仔絕大部分都有個hd/degree學位
當然其他國家實際上要認土地社福資源融入等等問題
but 單純想指出用普通難民比喻唔算好比得到姐

隔離波蘭PO其實都講過
香港同黎巴嫩既主要唔同就係無一神教既信仰傳統
香港人主要係無神論者或者信地方傳統既偶像崇拜
無一個超然於全部人既”神“掌握住全部人既命運，所有人都係被遺棄係呢個世界，自生自滅
係呢個情況之下香港人既絕望感令全部人都變成冷酷計算既理性人
除左個體既存活之外無人願意為更高既信念犧牲，或者去換取個0.1%既可能性
係呢點香港欠缺一d d信仰同狂熱

信仰呢d野就好似種樹一樣無可能短期内就建立出來，
唯一可以取代信仰既可能只有民族主義
阿姨都講過香港喪失金融中心地位之後經濟會陷入急速既衰退，
類似於1920年代既德國創造左希特拉上臺既環境
如果有人可以係呢個短暫既歷史窗口裏面，將香港人既絕望同仇恨化成信仰同狂熱，呢種極端民族主義可能可以取代信仰。

好明顯冇一個有魅力嘅領袖

所謂海外建國其實只係流亡群體，你地位再高其實都係客來，無可能取代到國家可以比到你，自己當家做主既地位
點解猶太人最後都要翻以色列建國，其實個原因都係呢度

講親都喪比人屌
就算武裝分子打遊擊都起碼要齊熱兵器先叫可以對峙下
仲要係打遊擊
正面衝突都只會好似孤星淚咁 一邊machine gun一邊單發步槍

或者你誤解左
國策就定左反支架啦
只係點處理支那呢舊野仲未有定案
香港係呢方面概持份會愈黎愈多
前提香港走左出去都繼續反支/做野
不過要香港人呢邊意識到個民族意識先得

難民無論點好都好
香港係外國都係個外人
仲未計之後個排華潮
香港人要點應對都成為香港人概課題

連登都有做緊美軍既巴打
你估流亡到境外加仇共之心
佢哋會無機會渣鎗打共匪？

唔關事
依個係華人通病
香港成功跳出支夷文化嘅人太少

外國黎緊概排華排共潮已經夠死
會迫香港人去做野去自證

阿姨都講過香港喪失金融中心地位之後經濟會陷入急速既衰退，類似於1920年代既德國創造左希特拉上臺既環境如果有人可以係呢個短暫既歷史窗口裏面，將香港人既絕望同仇恨化成信仰同狂熱，呢種極端民族主義可能可以取代信仰。

呢個一定要配合海外基地

香港人去搞啲港人團體已經好夠
我唔得西方國家會expect我哋建到軍

民族主義 + 狂熱 = 沙文主義

而家連呢點都無人創造出黎，構成唔到 香港民族既靈魂，培養唔到狂熱既愛國者，如何談傳承 ?

依樣野 亦係 用 民族主義 對抗 民族主義 既必要條件。

依個問題，目前既解決方法 係應該從根本去探索返民族主義既可能性
結合時代既產物，創造新既主觀主權意識。

衰d 講 香港核心價值就係錢
呢一年後唔敢講 以前一定係

越睇呢啲posts
越唔知雜大盤棋玩啲乜

其實係

劉仲敬既野 當故仔聽下算

點解係衰d 講? 好睇唔起 「錢」依個概念?

你點演繹 「搵錢」既概念，將會係決定 香港人既未來。

要好好解釋，究竟我地「搵錢」既「故事」係為咩，
而過去既一年唔係正正有答案係入面嗎 ?

當你解釋到果陣，你會發覺「中國」興建城市既最高目標永遠只係想做「香港」，永遠都話幾多年後就追會上「香港」，但點解而唔係其他國際城市? 點解中國要成為香港? 點解中國人睇金庸同周星馳永遠睇唔厭?
其實，香港會唔會就係中國既心靈上既理想國。

係，劉仲敬上集就係講呢樣野

唔係睇唔起錢呢個概念
係睇唔起用錢去睇一樣野有無value 呢個概念

至於香港同中國
歷史上西方國家係想中國變成香港咁開放
但呢一刻已經知道無乜可能

仲諗住有咩高見，軍閥割據原來係指勇武小隊......寫小說呀？

你起碼要有足以抵抗正規軍隊嘅能力先稱得上軍閥啦下話

你撚我呀(睇到火都嚟)，以為係咩大計

槍桿子出政權
戰爭決定一切

所以片入面好強調走私

黎巴嫩係劉仲敬比喻中係富裕之地
後期比恐怖份子搞爛

推出去
光復廣東

慘，咁劉仲敬都講得好白，
但佢唔係香港人，永遠只可以第三者角度講同分析。
佢而家應該恨香港人不成鋼。
咁佢理想中既 「革命家」 應該係以香港作為答案，去吞噬全中國。
不過咁諗就太傳統，要吞既不如吞埋全世界

國安法講明會由幼稚園教起
洗腦教育正式啟動

如果香港冇能力籌組出軍力
咁就極力機會被當成新彊咁
再教育營見

推出去
條界畫係嶺南

支那內部好唔掂，財政同社會問題嚴重，崩潰係遲早既時
如果老解攻台/攻越就更好，香港海外軍團可以登陸重光故鄉

國際線要幾十年先發揮到作用 好似冷戰咁
果時香港人早已死清光

連登有post講波蘭亡國後，加入拿破崙既法國海外軍團，打贏後重新復國

本地重點會係建立地下組織 情報網etc.
唔適宜做正面對抗點

人地會逼你參軍
唔流血，證明唔到你既忠誠

上海以前係勁過香港多多聲
十年就玩殘

完全正確
呢個將會係一個殺戮都市
邊一個殺邊一個
完全由巿民自決

依家唔會迫啦
不過唔參軍參政 地位一定低

佢不嬲係咁講
但係阿姨都知支那班費拉係做唔到

依點正正就係香港民族未成立既體現

佢係警告，如果香港人建軍失敗，就等入集中營
所以唔應該浪費時間係啲細微位上面
如果香港冇人建軍，咁就天命該絕

廣東冇人反根本好難自己打上去

以事論事
始終香港遲起步, 時間唔夠就係唔夠
出面太FOCUS落35+ 到已經好大問題

宜家只係打回原形

陳毅大搜捕=

咁都係
始終歐洲仲算安全
未有一個咁強嘅動機去分清敵我

如果香港守得住
打上去應該望風而降

所以劉仲敬話過香港人扺死啦
沉迷西式民主 唔睇下自己處於咩位置

好似新彊咁
沒收所有passport + 送你返貧困縣上山下鄉
現代版大屠殺

用行動去證明
不過真係要多D時間令香港民族進一步成形

劉仲敬成日講，進化係淘汰大多數人
所以我估今日50%香港人最終會消失
剩返果半重唔重建到就唔知喇

唔洗神化香港
香港只係類似北上廣深定位嘅一線城市
而每個地方都會有特別出名嘅人

咁你應該好憎 依個功利主義既社會，
政府，教育，工作，所有以金錢多少作為衡量準則既制度/文化同生活環境你都睇唔起。咁你既正義係咩?

西方可能想中國變成香港咁開放
但中共只係想中國變成香港咁墮落
而香港既墮落，你講既「睇唔起」就係其之一。

係中國根本就冇條件作出大規模反抗
所以會將希望放係香港
不斷提高對香港社運嘅要求
去符合佢地理想中嘅藍圖

從DNA就覺得香港會行後者

劉既理論係借香港獨立推動支那解體（諸夏獨立），而事實上要支那解體香港先有機會獨立

香港人抵唔抵死都係自己拎黎，無咩好講。
沉迷西方間接民主亦無可厚非，因為創意有限。
就睇下佢地條白痂到震既路，有無能力堅持行到最後，
行到行出自己風格出黎，咁就有趣。

有識之士真係要帶走有關香港嘅重要文件同歷史文學書籍去外國

建國又好光復又好，做唔到都好，都要將香港僅餘嘅嘢帶走。

波蘭果陣咪又係等死 點夠人打

咁我建議你唔想死就盡快走

因為香港人太廢...
一直以來警覺性不足
今時今日仲有人FF35+
浪費左太多建立武力嘅機會

依點我信外國僑民會做
應該還好

我無神格化香港，只係睇下香港仲有咩野可能性，
人類歷史好似車碌 咁轉咁循環，但始終都會因時間因素而向前行，
行去邊就靠大家創意。

不過呢.....你知唔知咩野叫主權，主權既「主」就係神哦。
一個至高無上，唯一，神聖不可侵犯既權力。
一個就係由人類痴心妄想創造 「神」 既主觀意識。
中國人如是，英美日澳人如是，香港人如是(??)
宗教、文化、歷史，都只係材料。

波蘭係不斷咁建軍 不斷咁送頭 不斷咁輸
二戰死左十分一人口
香港人會?

香港人真係好撚鐘意香港嫁
要留係到 繼續返工 繼續消費 繼續交稅比政府
星期六日繼續上街和理行比人尻拉
移民? 不了 移左民點繼續交稅比港共政府?
港共政府用自己既錢買最新既武器 點可以唔親身體驗一下?
----
攬炒既目標已經非常接近
中共已經同香港一齊仆緊街
美國要同中共打金融戰/加速支爆 一定會搞掂香港先
人地英國搞BNO平權就係為左開逃生門比「真香港人」去避難
但係班和理非仲話自己愛香港要留係到 (勇武可以留 不過行動要地下化)
完全無視事實上 佢地係香港洗既每一蚊都會有部份會去左港共到 (稅收)
和理非遊行示威跟本一早已經無用
本國安法已經比全世界睇到中共既本質
班人留係到只會幫到中共回血

香港只要死而後生呢一條路
無論香港人離唔離開都好 中共都只會繼續用大陸人黎取代香港既人
點解唔一齊走晒佢? 等中共同班「大陸精英」攬住香港一齊死

最壞既情況下 美國輸左比中共 支爆無發生到
但至少真正既香港人已經離開左香港 無比中共洗腦/自殺

邊撚個黎？ 咪成日轉貼d青山呀叔9up上黎啦

認輸撚

劉仲敬係中國分裂論國師
大部分獨立論述都有參考過佢

雅各賓巴雅各賓巴

岩岩聽到袁弓夷講緊上PCA告中共違反中英聯合聲明
我知道你之前已經出過Post 講唔可行因為中共唔會應承
但係佢之後講，上PCA告英國簽署中英聯合聲明違反住民自決原則你點睇？

咩戲 想睇 謝謝

香港個角色歷史定位得好清楚，打熱戰嘅機會唔係無，但基本上係無價值無意義。

香港作為金融中心，間諜中心，物流中心，轉口港，就係窗口，就係一個個媒介嘅地方。

假若中國野心不止，下一步就會係台灣。港台中三地一直都無停過情報交流，直到香港油水抽盡之前，香港依然係兩岸嘅觀望台。熱戰如果真係要打，發癲要維繫人民愛國情緒去攻台，擦槍走火去攻台又好，隔個台灣海峽嘅台灣已經準備緊依場嘈咗70年嘅口水戰。關島辦事處唔係一般領事館，而係有軍事背景嘅軍事情報機關。南海演習活動越來越多，到底會點無人寫到包單，但香港喺國際層面上做嘅主要角色唔係打熱戰，而係搧風點火。

豉油，

破壞國家安全，唔要得
反駁：劉仲敬咁講真係好空泛。同乜野香港冇決心、送頭根本冇關，大家以前都識講，解放軍入城就返屋企訓，即係大家心知武力懸殊，舊年已經接近到頂。

事實香港係一個 dewaponized 既城市，你要運一支槍入境都唔易，何況要有一個足夠火力既武裝部隊。香港有真正武器既得兩班人：一係解放軍，二係警察。

另一方法從外而來，你冇國家級力量幫你，武裝條毛咩，直係想搞既人咪去試下 approach 美軍囉，正所謂中國國力強大，邊個咁郁我國？犯我中華者，雖遠必誅。

世紀末
到時香港一街都係punk頭佬

仲有班人成日搬新加波同上海來比話立左國安法一樣安定繁榮
唔係藍絲
連某啲黃絲都係咁講

新加波有美軍，點同
啲人知唔知坡係60年代反共反得幾勁?

我重複多一次：
1.從內：香港有真正武器既得兩班人：一係解放軍，二係警察。
2.從外：冇國家級力量幫你，武裝條毛咩，有本事approach 美軍（恥笑）

明就明，唔明就睇多次
堅決維護國家主權！國安法不會饒過你們！

係啦係啦
咁撚多藉口
排隊入集中營啦

軍訓只會令你成為齒輪
唔會幫到你爭取到自由意志

傻啦，熱兵器駛鬼軍訓咩，有先講啦
你又唔係解放軍，又唔係警察....

末日先鋒：戰甲飛車

現在戲院有重映

不過唔會係飛車，

係mk子彈/發光魚仔板

應該咁講啦
就係建立唔到武力先要沉醉35+

一般人都要走啦
如果玩到新疆咁
幾勇武都冇空間再留低

要睇美國陣營今次去唔去盡

我又咁諗香港人真係係世界上有些小異類的一堆人，如果單單以過往的經驗/理論 完整咁套番落黎係今時今刻2020年的香港人身上可能未必岩用

如果單單只係用以前的中史觀，無論乜觀點都好，放左個FOUCS 落去依家叫做中國的呢撻地土上的歷史去睇的確係

但如果有外力就唔同講法，即係全世界咁去睇的話

錯過建立武力機會？有乜野機會？你講黎聽下？
35+ 會錯過建立武力機會，你會唔會諗太多？
（利申，從來覺得35+得啖笑）

其實民族主義唔係咁難理解
套用落香港到

即係我地有獨有概一套邏輯迴圈，對唔同事情我地有不一樣概睇法
將呢部份抽大黎講，咁香港民族就會誕生
例如點解香港人早係1月果時就掃定口罩，因為我地概經驗同邏輯話比我地知，支那9成9暪報
咁中間所牽涉概經驗同邏輯，就係香港民族概根基

認同，香港人武力的盡頭就係POLY，有幾慘自己睇。可以做到的就係

而35+只係係香港本土無乜路之下，唯一二可以行的路，無理由唔搞。

想法亦唔應該太線性，做A就要有B的結果。如果個MINDSET係咁的話，除左武力科技>>共產黨然後一野收佢皮之外，應該都無其他路香港人可以行，而好多人做緊所謂的國際連線、國際戰線都係垃圾。
有D野係要累積，然後互相影響，再產生一D 意想不到的效果的。

香港命運，就係同新彊差唔多，不過係加速版，大把人因為各種原因留喺到嘅，都係等死，我就係走唔到嘅人，我已經鎖定計劃，盡量拉埋認識嘅藍屍落水，一起死吧。

幾時有藍屍擊殺隊？

當年發生咩事？

明白理解阿，
但既然我地係新時代的人，唔應該再用一D 例如一個有魅力嘅領袖、 狂熱者之類的概念去決定我地有冇 咁GE條件去建立香港民族呢個概念，而應該歷史上都應該真係未發生過一堆普遍高現代教育程度、平均有D錢的一堆人咁樣搞。

咁咪又係搞嚟搞去都冇民主

我晨早都有講過而家唔係80年代咁容易買軍火 因為比中聯辦收埋晒

我唔反對武力架！武力打死d亂港份子！

我會咁講，香港人武力的盡頭係警察，佢地都係香港人
另一端就有本事就去搵 CIA
呢班人口口聲聲叫人建立武力，佢地得把口，要做檯底做啦，學快必大大聲公開講咩！

我自己都 appreciate 劉仲敬講內亞史觀，但講做「軍師」就

1949年5月27日，中國人民解放軍進入上海。6月10日，解放軍查封上海證券交易所，並當場逮捕交易商238名，上海證券交易所自此關閉

人哋伊朗有民意 香港冇

新疆喎，唔係普通14億人嘅下場咁簡單喎

劉仲敬（1974年12月10日－），四川資中人，中華人民共和國作家，現旅居美國。2018年11月9日，劉仲敬在美國宣佈成立「大蜀民國」，自任「臨時總統」.

咁你點睇李伯盧？

70年代嘅時候DQ左 另外英國曾經欺騙過鍾士元嗰班香港精英 令佢哋以為係聯合國備案等於有效 忽視左條約同聲明嘅分別 慘在當時香港冇人識國際法

英國香港保衛戰都打咗幾日咋嘛⋯香港軍閥化嘅可能性等於零。

點守啊香港，連過政府同埋駐港軍隊都唔係自己。

新僵化嘅可能性最高。

最大嘅問題唔係冇反抗 而係組織能力冇晒碎片化 而且中國喺2010年代都有民主運動 就係茉莉花運動 唔係剩係得8964先係

認真 依點係一定
光復後頭幾十年都會係軍政府掌權
新加坡咁
唔會有兩黨制民主

咁就唔係光復啦 呢啲係暗復

冷血就唔使賭 根本一定係
成個新疆 西藏 仲有內蒙古等地
加埋差唔多1億人都有
依家就識懺悔當年猶太人
發生緊既就視而不見

依點咪我上面講
共產黨遠比香港人知道軍力既重要性
幾十年前已經開始部署
斷香港人同軍事個聯繫

但真係完全斷晒都係2000年之後嘅事 八九十年代仲有好多槍擊

咁14億都果頭近嘅
冇曬錢就再冇利用價值
等食草餓死

同埋如果個軍政府到其時又係死攬住權力唔放手 都是又革命一次
我驚最後變咗好似俄羅斯咁 啲人已經唔再好似一百幾年前追求民主 只求穩定 就不斷投普京 咁搞黎都係冇意思

你覺得香港人咁容易變成好似小粉紅咁樣精忠報國？

日日俾人話危害國家安全，點會好似14億下場咁簡單？

即係你冇用

西方民主前提係國家穩定 冇內亂
香港唔會一下就有咁好條件，唯有靠軍政府穩定大局

例外情況：歸英，政治上有外人幫手維持住局面

都係ff講緊果微細可能姐
咁如果你真係霸到個小島
例如長洲+南丫島 琦角之勢
死頂到2-3日 短時間大陸海軍部署唔切登陸
頂2日博美國開艦隊過黎都唔係無可能
咁你有個長洲南丫島都夠玩 可以發展

掉番轉講如果你軍力守得住本土又何必打上去做善事

btw 依點陳雲會講
所以佢好憎港獨
一獨立，軍隊派系依類問題，處理得唔好會變內戰

咁乜嘢情況下可以歸英?

香港人會被抄家先
然後同14億一齊餓死

因為香港冇得守
我講守得住，係短期其他軍閥攻唔入
但如果有個毛澤東返生，統一天下，香港就pk
所以要霸大塊地，至少有條防線可以打下

最驚十四億人冇咁快餓死，但係香港仲未安寧（係佢哋嘅角度），就放香港人入集中營

無話明唔明
我覺得要多d人認識匈牙利
1956好悲壯
個臨時總統(實質title有別)又係想走精面
搞埋咩 宣佈成為獨立國
值得提係匈牙利人民果陣
係真感化到匈牙利軍隊 警察
連蘇軍都感化到
最後end game蘇軍要調亞洲區軍隊先惦

我想補充2

你自己唔去建立軍隊，任何國家都唔會由零開始幫你建軍
唔會有國家會幫平民建軍

所以唔該先成立軍隊再講

咁喺邊度成立 同埋呢個動作會唔會激嬲美國 留意番全世界仲係無主地得返好少 喺非洲同歐洲都有一個

我都係會話 access 到d槍再講啦，冇槍既人組成軍隊就只係童軍，有槍既人成軍唔係正牌軍都起碼係雜牌軍，唔好畀我知道你地通番賣國，或者去收買警察，我一定報國安署！

當事國唔同意既話基本上PCA無jurisdiction
南海個次係因爲海洋法公約寫到明菲律賓先有得玩缺席審訊

民主講到尾其實都係錢同槍
華盛頓個班美國立國先賢點解組織到軍隊，因爲本身呢班人就係大地主來，英國内戰克倫威爾個班都係地主資產階級
後來全民都有選舉權係兩次世界大戰既結果，因爲窮人同女人用槍同戰時勞動贏翻選票

唔關條約同聲明事，國際法上面只要有意圖被法律約束就有法律效力，係聯合國存檔呢樣野正好證明左有意圖被國際法約束
英國蠱惑既地方係跳過左領土轉讓需要既公投程序，搞左個所謂咨詢同聯合國講香港居民唔反對主權移交，兩個安理會常任理事國轉讓領土聯合國本身可以做既其實唔多，the rest is history

你推翻一個香港軍政府容易定推翻成個支共容易先，我覺得軍政府係necessary evil來

英國一早放棄左香港，香港對英國既價值只係一個貿易點，如果香港唔係金融中心就更加無需要再對香港行駛管治權

Agger

本來香港係殖民地只缺名單上面 1972年新中國踢走咗

又係哩條神棍

你唯一可以擴既就係廣東
一係海南 兩個都係打唔贏
再唔係既就唔理國際條約出去搵島霸

明日大愚咪就係填海準備起集中營 思想教育

呢個真 土炮軍政府最利害就係700萬資源+廣東佬既外援
你要民主中國就係打大一統共產黨

明日大愚真係填到就拿拿聲填完佢
香港等地用

唔洗起，直接用現成嘅幼稚園、中小學
到時大學同大專院校都審查埋，唔跟就冇funding

搞掂

講到底下限就係最少拉到廣東
廣東獨立香港大半安全
問題係廣東佬好似好鐘意民族復興有錢賺定點
小粉紅好多

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

香港獨立，唯一出路

廿一世紀唔好咁多ff，上網search吓無人機火箭炮同各種火炮，全部都可以精確制導打擊

軍伐
當老解透明？

有咩大國成功係單靠民兵?就算美國都有法國幫

尤其係共產國家，蘇聯同東德都係靠外國支持共產黨內部派系

唔係有三百萬簽名咩

9up唔洗本
然後連登仔當真理

香港人需要認清「習近平唔會驚國際壓力」依個現實
唔可以覺得自己唔搞事就好安全

下一個都係暴政

EU 最近有諗住代香港人出頭
上ICJ 做份冇jurisdiction嘅opinion

我個point係劉仲敬個德國親王坐莊論
冇啲大佬係到，下面一互相唔服就內戰

🇩🇪隨時諗 美國制裁呀 我啲貨咪可以賣貴啲

廣東係內地省份入面已經算反骨

冇辦法

黃台仰訪問咪有講
csu 經濟行先
一日greens唔上台都難搞

推

各國比晒救生艇，自己唔走人地都幫你唔到，
香港人只係外人，人地唔會為你而打仗囉

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

要移民去日關景鴻啦 係連登問把撚咩

人地直屬國安部
你對佢好佢唔會對番你好
你對佢好=自己讓賽

人類好難有0肢體衝突又解決到國家紛爭
唔出士兵都要有軍隊show muscle
例子：台灣 新加坡
擺明唔會打但要比外面人睇自己唔係好蝦

一早有 而家未出姐

Syria 當年好多工程師 醫生難民
你係自己地方搵唔到食出到去就重新黎過啦
有錢嘅難民好過啲囉
所以個個賣樓

二戰猶太人高生活水平高知識水平

但係英國大不如前。。。 前係好似台灣咁做美國省份好啲

人地差在未出少年兵

人性本身有跪拜偶像概元素係入邊
點都要有類似概概念先得概

當你有根據地時，已經做到好多野
宜家香港人差個根據地

所以三樣都要做

唔係要英人幫你守
英國已冇能力提供實質援助
但幫手做和事佬，協調本土派沖突都仲得

madmax

好明顯已經新彊化緊

人地唔敢打你就好地地
自己冇能力打，遲早衰

社會學有一派系一向將香港定義為華洋雜處、有產無產等方式二元分立
因為香港人雖然生活喺同一空間但真係好撚極端嘅社會

單係有地起座法院
已經搵到食

佢預言話習近平立國安法 已經中咗

不要傾，只要做

所以新疆化可能性好高

如果全民皆兵，唔想民主都唔得，因為人民嘅武力可以保障權力唔會俾少數有武力嘅人奪去。

後者機會大好多

香港可以入口外國武器、請僱傭兵

加入黑社會

人地話香港會好似以色列咁復國
但人地真係信耶穌知道自己係被挑選嘅民族
香港人信法治有險可守就算啦

咁下一個問題就係點保障海路運輸

元朗國。

係
35+根本唔使諗
一個都冇

35+係一種和平奪權嘅幻想

講 d 咁嘅嘢，真係要再教育先得！

確保到海路咁做到好多野

香港就係我哋香港人嘅信仰

國安法老共已經和平奪左港共權啦

原來係咁
宏觀啲睇，已發展城市既居民的社經地位的確係十分極端，用二元分立來分析都有其道理
但劉生用二元分立既方法來定義反送中運動，的而且確係籠統咗啲，追求正義良心是不分社經地位的。

其實香港人一直都有信仰嘅，不過嗰種信仰係大中華沙民主義

佢連登有AC?講野咁似尻upper連登仔

靠幾千人?

辛亥革命之有好多次革命死盡義士
最後一次靠義士?係靠袁世凱同後來蘇聯援國民黨

從來唔係睇人多，因為多數人都係牆頭草，只要擊敗少數用武力嘅人就可以令多數人降服。

唔係睇人多
係睇權勢
袁世凱/中央軍一個當然唔夠做，辛亥革命後幾乎所有立憲派/地方官/革命黨/日本/俄國-蘇聯均支持

單計香港呢個地方, 岩
但如果能化作民族主義
就唔同玩法

但仲有點要做
完善香港民族建構

劉生佢係外人, 香港事點都無我地咁清楚同著地
但佢概大方向唔會錯

要睇香港人發唔發現自身價值

老老實實，如果幾年前開始聼劉生，正常宜家應該走左佬

其實大家搶埋最後一桶金就閃人
只係無估到會突破加速

總加速師唔係浪得虛名

what have u done

唔夠
一移民就會開始散
傳唔到落去

義士=送頭
no offense
係做勢而已

發現左都仲要肯做
接受叢林法則
唔好再追求畫面好睇

其實唔係咁易散

你下一代唔識廣東話，冇食過叉燒包，冇聽過廣東歌
差唔多斷曬

香港只能做引爆支爆既火種

如果乜都唔做過兩三代梗係會斷
但依家資訊發達，有心搞的話，總有方法connect散落唔同地方嘅港人

以前邊有連登邊有Facebook youtube Twitter
時代會變
人都會變

佢呢個算唔算係舊式d嘅社會學分類方法
我認同要分清楚一個地方但生活喺唔同平行時空嘅人
但唔肯定佢咁分啱唔啱
佢寫d野我成日都覺得好speculative

有d連登軍事家feel

其實好多人都係得出呢個答案

呢三四年一定係新疆式打壓，外國用力越重，打壓越重

不過關鍵位係中共都會因為呢件事放手香港，因為代價遠超佢想像，

佢放手後，香港表面上獨立但其實係英美共管。

迅速建立左軍閥割據既現實，將香港黎巴嫩化？？？

有冷兵器都好喇，每人手執雙刀廿四小時內殺五千敵軍好基本，但現實係冇，我一講出刀有班叻唔撚切嘅連登仔就話人哋有槍

lm

你依代當然冇事
但下一代申請連登ac都申請唔到呢

即係盡快起兵革命
失敗左都會有個好響既朵

下一代仲會唔會當自己香港人呢？

未來冇人知 但唔好得個驚字
對前景唔好太悲唔好太喜
要有強健心理質素
凡事作最壞最好打算

留喺到都要留意移民嘅嘢
有移民打算嘅三思唔好後悔
諗清楚你盡咗力未, 唔好郁啲就走
緣盡愛夠香港 走咗唔好回頭

可能香港人要捱住等支爆先有希望
其實99年成大錯呢個預言嚟得好近
睇依家支那對外豎 內憂外患下
支爆指日可待

同埋我地要對香港人有信心
就算武裝都會發生

未來嘅預言邊有得估
特別係共匪冇得用常理去諗

到時香港人係香港會比大陸人歧視

呢條友D推論係有多少邏輯
但係歷史唔會下下一樣機械複製
而且我覺得佢咁講係支那本位出發
想迫香港人搞軍事割據幫佢搞諸夏中國
唔一定客觀

係，我就支持八個大大入關，支那文化全盤滅絕，香港保住珠江集水區就夠。

費拉滅絕

唔覺會放手

只會用新加坡模式治港，你唔反共就安安樂樂

早走早著

"指日可待"吹大左
只要放棄邊區，返人肉工廠路線
仲可以玩幾十年

代價咪同西方斷交，返返1965
食草?食開啦，唔驚

好難
新加坡模式前提係有錢，西方願意同你交易
如果美國帶頭制裁，香港個金融業亡國都似

劉仲敬依次訪談一開始已經話其實香港變新疆仲好，咁蚑那最後會俾核平。香港變黎巴嫩之後蚑那只會變軍閥割據，死既蚑那賤蛆會少得多，對蚑那未來其實唔好。

依個論點有啲似佢既敵人之一變態神棍，變態神棍就係話文革死得太少蚑那賤蛆先會搞到蚑那今日咁。所以佢話佢預測既閉關50年之後蚑那會點取決於依50年殺既蚑那賤蛆夠唔夠。

呢篇文講得幾好

呢到要普及下歷史知識
黎巴嫩本來係好富裕概基督教國家
之後比敘利亞搞到成個國家戰亂
之後敘利亞發生咩事大家知不重覆

係呢到, 黎巴嫩=香港, 敘利亞=支那

支那解體係唯一出路，雖然之後個問題就會變咗伊斯蘭威脅，但頭痛醫頭腳痛醫腳係常態，解決眼前問題再講。

你係咪on9㗎,咩撚嘢細路,人地係由受過專業訓練嘅人士組成㗎,睇撚過佢地d自介尾

劉仲敬就係話敍利亞化死得唔夠多

我覺得伊斯蘭威脅又未必咁大

唔輪到佢唔放

除左總加速師外
思疑係同武肺有關

如果支那要下恨手
上年就唔會係國新辦到講到咁溫和
上年國新辦講黎講去都唔敢講港獨兩粒字
無啦啦講到香港周街都係港獨份子
落差咁大, 咁唯一肯定係關武肺事

劉老師邊篇文章講過進化？我有睇開都唔知邊篇

大治必先大亂

呢次訪問都有講

美國大幅強硬，decoupling避無可避

又係變態神棍講過，美國到咗奧巴馬任期後段先知由尼克遜以黎既對蚑政策係錯誤。而知錯既美國係全世界最恐怖既

講到明香港東突化對台灣同佢個大蜀係最著數

本人愛國愛港 我最關心嘅就係分裂分子嘅狼子野心

制裁 反而對習近平更有利??

咁似 人民日報 果D 「如果XXXX, 中國或成最大嬴家」...........

十八區 分開十八個軍閥

沙田軍閥, 元朗軍閥 咁............

連登仔 話唔需要 大台/領袖

兄弟爬山 各自努力

劉仲敬 = 高級冷氣軍師

佢來來去去果係識得講, 叫香港人要勇武, 要海外買軍火, 要搞地下情報網
呢D野 連登仔 上年已經講緊啦

但點做到先得架
講邊唔識講??

我話買個核彈 送去北京引爆都得啦
反正都係得個講字

北京果場茉莉花 都好意思拎出來講??

當時我睇新聞, 得幾百人係北京集會, 又唔敢叫口號, 又唔敢舉牌
跟住有公安 衝入人群捉左幾個人走, 其他人就睇住公安捉人走, 無幫手

一到夜晚 D人就訓左屋企, 收左皮

維族 + 西藏 藏族 + 內蒙蒙古族
加埋只有1600萬人............

中東巴黎

軍閥割據

要幾多萬兵先夠抵抗 ?

八個大大 都收左皮好耐啦

幾時的事？

滅左國咁耐, 仲有機會翻生??

宜家班小粉紅同香港班藍屍
佢地未見識過美國要發惡時可以惡到好痴線
耍無賴呢味野無人夠美國黎

難聽d講
美國扣起運向支那概貨船，即時餓死都似

不嬲都係咁講

好似話係阿富汗比美軍炸死
但隨住美軍撒出中東
權力真空地帶只會比最具組織力概人佔領

屠龍小隊同軍閥既距離非常遙遠
佢既推論好跳躍

佢既意思係叫 香港人買軍火, 搞地下組織, 慢慢變成軍閥

呢D野 由幾年前高登 講到家陣連登啦
講就容易, 做到先得架

鄭立嗰類人成日咁講,又話僱傭兵乜乜柒柒,
2020年周街老閉,普通人點做到
係咁簡單既,你鄭立自己落手做啦
你估仲係孫中山年代咩

所以香港人注定要流亡

「反中亂港份子開始退縮」 港警縮減2/3鎮暴警力

劉仲敬：//這說明匪軍連預備隊都沒有準備好，指望靠空架子彌補人力不足。匪警已經透支，必須有一個撤退的藉口。香港愛國者應該毫不猶豫，佔領匪警撤出的生態位，對無人保護的賣國賊實施適度制裁，讓江湖豪傑看清中國恐怖組織多麼靠不住。然後，群眾和選票自然垂手可得。

相反，如果你們退縮。匪警就可以休整完成後，集中人力分區搜索遊行和各種活動的無名組織者，收買一部分打擊一部分，等到群眾發現誰都不能信任後，秋後算賬甕中捉鼈就很容易。這就是烏坎經驗，就像滿洲人派浩罕戰爭將領到廣州打英國人一樣，中國恐怖組織派來了烏坎鎮壓人員，等於把情報送給你們了。//

廣東省軍閥取香港就大可能

香港人連麻包裝都冇

劉仲敬 好明顯根本唔熟香港既情況, 睇左單新聞就9up

港警 唔係縮減2/3警力
只係將 2/3 防暴隊, 調番去做軍裝
但呢班軍裝 隨時可以著番套 防暴裝, 又做防暴隊

今年2月, 港警 都試過將防暴隊 調番去做軍裝
然後5月, 又將軍裝調番做防暴隊

除左防暴隊, 其實港警 仲有一班便衣日日秘密捉人
劉仲敬 唔係住係香港, 佢可能唔知道有呢D事

同埋佢話港警透支.........更加係好笑
上年抗爭最激烈果陣, 幾乎日日都有示威, 街頭衝突, 當時港警都未透支
家陣差唔多兩三個星期先有一單街頭衝突, D港警不知幾清閒

機會不大
軍隊防守好講地利
香港得條河點守

依個位佢自己都認
但佢係冷氣界真係算頂級軍師

解放軍有200萬人
for your reference

劉仲敬啲post係咁
你當睇個大方向就得

佢既所謂「大方向」, 來來去去又咪叫 香港人要勇武, 要買軍火, 建立軍隊

呢到我唔太同意劉aunt 概分析
但結論同佢一致

第一次香港戰爭在路上

單方面比人屠殺姐

咁只係手足未下定決心殺人
上年只係小打小鬧, 係去到CU同PolyU先有戰爭氣味
但明顯呢兩次準備不足

國安法立法後, 德不配位概人會被迫退下(某餐廳)
資源同目光重新投向最有組織力同堅挺概人/勢力身上, 加快資源整合概進度

幾時都咁講, 紅區黨係香港民族主義者概好朋友

劉生講過PLA最勁嘅特種部隊都廢過畜聾黨軍，駐港嗰啲少爺兵更加唔使講。不過前提係要有軍火
支製坦克就唔可以傾斜又越唔到野，不過出飛彈/火炮之類嘅重武器就GG。
但係照家吓嘅情況發展落去，黨軍應該一兩年內都唔會崩潰(起碼外國裝備重有得淨)，而前線連似樣嘅武裝團體都未有

反正未來10-20年

是屬於激進派天下了

溫和派不論黃藍都係等收皮

劉仲敬 邊會知咁多解放軍既野

佢唯一做過既黨職, 就是在 烏魯木齊公安局任職法醫十年

信佢一成都死
等陣香港人又衰輕敵就大獲

就好似 水炮車未出之前, 香港好多專家都話 水炮車係廢車
結果家陣呢班專家全部收哂皮